「如果其它車長不支持行動，咁以後就唔好講話唔公平！」

葉蔚琳又指，「月薪車長大聯盟」成立僅兩三天，以whatsapp短訊溝通，現時已有逾千名成員。她說，不知道最終會有多少人參與今晚的工業行動，若今次車長肯站出來，她以後願意「辛苦啲」，與同僚團結合作爭取更好的工作環境；如果其他車長不支持行動，「哪怕得我一個人（參加），我做咗佢哋唔做，咁以後就唔好講話唔公平」。

其實，會唔會係，大家都好滿意現行既薪酬呢？

傳就話本來有200幾個司機會搞罷工
呢班人比公司調走哂/比自己人揸

論內鬼既問題